想問橙頭神經刀有冇人性？

如果舊年比人燒既唔係京都而係mappa

咁嘅說話都講得出嘅？你係咪人嚟㗎？

成幾個post一有人話覺得幾好睇，就問人哋係咪用屎眼睇

咁都仲有得撐

仲要屌撚返人添